【人體運毒致死】日男吞246包可卡因運毒 墨西哥飛東京期間抽搐暴斃

一名日本男子在哥倫比亞首都波哥大飛往日本東京途中暴斃，他搭乘的班機在墨西哥北部緊急降落，當局在他體內發現246包可卡因。
墨西哥索諾拉州（Sonora）檢察署表示，42歲死者由波哥大飛到墨西哥市，再轉機飛往日本，但他轉機由墨西哥市飛往東京期間，在航程不久開始抽搐，空中服務員發現後，隨即請求緊急降落索諾拉州艾莫西約（Hermosillo）。
聲明指出，飛機在24日清晨2時25分降落，醫護人員登機後宣佈男子不治。聲明未透露男子姓名，僅以有津（Udo N）稱呼他。驗屍發現這名男子吞下246包、每包長2.5厘米闊1厘米的可卡因，死因是藥物過量引發腦水腫。以人體運毒是販毒集團常用的走私手法。
涉事班機由墨西哥國際航空公司（Aeromexico）營運，當時機上還載有198名乘客，男子遺體移下機後，飛機繼續航程。

點撚樣吞246包可卡因

一定係大陸人扮

Lucy

啪一包都死啦

唔記得邊套戲話加d牛油就吞到

不如好似lucy咁切開個肚藏毒好過啦

係體內爆左包裝